今日啲狗係匯豐走出嚟個位係atm入口嚟

我明大家好嬲 但係認清咗先唔好盲屌唔好炒車

屌你啦。所有ATM 都block 灑 係灣仔依間唔block ?

盧押道個間都無落閘 都有被裝修到

匪犬單方面徵用民產，甚至徵用公路上汽車做路障，唔係第一次

而加好多都係講緊係Hsbc借場比狗埋伏
根本就錯撚哂 但係就選擇性揀嚟睇

推